高寧側面個下巴同鼻

靚靚下巴仔

樓主開post無圖仲係咪樓主

電視我一向無圖

除左雞圖之外 其他無圖

救樓主

雞圖即刻有

Gggg

Gggg

麻友係雞

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

𨳒
個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------

成陣雞除既臭雞

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------